\begin{song}[remember-chords]{title={Čebelica Maja}}

	\begin{kitica}
		Nekoč, že dolgo je tega, \\
		v deželi, res ne vemo kje, \\
		živela je čebelica, \\
		imela lepo je ime.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vsi, ki so jo poznali, so ji rekli Maja, \\
		mala, zvita in predrzna Maja, \\
		Maja, ki leti, leti \\
		kamorkoli se ji zdi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Spet danes z nami tu čebelica je Maja, \\
		mala, zvita in predrzna Maja, \\
		Maja, ki leti, leti, \\
		Maja, Maja, \\
		Maja, o sebi kaj povej.
	\end{kitica}

\end{song}
